將軍澳撚必入，唔使返工，離撚晒譜！！！

頭先坐巴士聽到後面2個阿叔對話，覺得好離譜，切勿模仿。

大叔A：你班靚仔成日話塞塞塞，搞尚德有鳩用咩，梗係塞隧道同寶林山路啦。嗱，康盛落翠林山路有個位俾緊急車上隧道口既，你個度上去，塞死出官塘個邊，再順便封埋山路，成個將軍澳死晒，幾廿萬人返唔到工。

大叔B：咁封完點走呀？拉鳩梗啦！

大叔A：屌，搞完入翠林，翠林個邊仲有條小路出寶達架麻，咪走到囉。

大叔B：咁都有路出官塘呀。冇封死呀。

大叔A：屌，個條小路，多2架車都自動塞死啦，使鳩封咩。

我聽完個心都離一離，咁搞法，真係全將軍澳癱瘓晒。

10

9

每次TKO隧道一有撞車就癱撚左成個TKO區

8

推

7

6

5

4

尼個先係將軍澳咽喉地帶。一封死梗。。。。

呢個係好位嚟

重要封埋維景山路 同 海旁上落船位

翠林先係將軍澳命脈，封山路又得，封隧道又得

坑口上面去西貢個迴旋處都要喎好似都可以去九龍

Pish

拉 咁搞法啲人點返工

唔好呀好多人返唔到工架

我日日揸車經過度，仲有架狗車同三隻狗喺度守

聽日仲要翻工，唔好啊

真係唔好咁做 阻人返工

好驚啊！唔好啊！

唔好做呀，返唔到工架，逼好多人罷工㗎啦

甴近平

help pish!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pish

一個將軍澳隧道 一個調景嶺站 完
出唔到 又入唔到
千祈唔好呀

翠林小路一出咗就四通八達 可以經馬油塘去藍田 不過條小路斜路一條 冇得走 要小心

使鳩封咩

Tko攪死山路/隧道其中一邊 封埋狗鐵 要返工 行啦

呀叔唔可以咁講野

封埋翠林真係孤島黎

係咪想累人返唔到工

係，今朝都見到

嗰個位星期一已經泊定架狗車喺度啦

輕鬆一推
千祈唔好咁做！

唔好啊封咗仲點番工

基本上搞隧道 啲人轉山路已經會有排塞

唔好搞啦 返唔到工好大鑊架
推俾多d人知唔好封

希望唔好遲到

除左用車，有無辦法，每次開一架車成本會唔會好高

真 唔塞隧道有咩用 塞左鐵同隧道將軍澳就變孤島啦

將軍澳隧道一收皮就接近得地鐵啦

阿叔咁講野係唔啱架

Tui

大量東九廢老屌呢個問題
又燒車又掘磚太危險

離哂大譜！！

個條小路死車多 洗鬼多兩架 多一架車都塞死

好多人返唔再工

都唔知仲有無人手喇

Push

唔好咁樣做

其實係8.5嗰日，將隧嗰日慢駛，地鐵又停
成個將軍澳就收皮

記得唔好咁做

建議TKO塞寶林
九龍塞將隧

康盛撚表示緊急上隧道果條路呢两日都有狗車泊係到

Ok喎 順便塞埋寶達，安達

呢個真

唔好塞下面幾個位呀, 全將軍澳都會塞死呀

係囉屌，將軍澳真係孤島黎

你地想逼死將軍澳人咩千其唔好阿

咁危險

有時冇撞車都塞塞地

咁將軍澳警署點增援？

咁真係唔好咁做啦

唔好呀

藍屍腦細住將軍澳
星期一嗰日五點岀門口翻工
仲係whatsapp group 表示翻工暢通無阻

yes

omg

土地顯靈呀！

不嬲TKO都好易塞

唔好咁做啊 我唔推

push

千其唔好搞山路 如果唔係返唔到工喇翠林咁遠唔好搞喇！ 真係唔好搞！

所以其實都唔洗搞太多野

搵三兩個唔錫車嘅車主

自導自演一場交通意外仲容易

推啊屌

好離譜

真係唔好咁做

黨鐵搵人認投左先
隧道果邊交比九龍東既朋友 唔洗擔心

個個位係隊道口
翠林同康中間位 位置上幾伏
不過個度上下一塞 成個將軍澳得返清水灣出入同黨鐵

有次經過翠林 有播影會

pushh

大家千祈唔好搞將隧近翠林條小路、翠琳路、清水灣道坑口迴旋處，同埋調景嶺站呀

係，個度可以岀到彩虹個頭

推呢個

住翠林既話你聽 一封真係玩撚完

一黎翠林連住兩條主要出入口
二黎行前小小有條路仔兜上去將軍澳隧道大門口

係走路麻煩小小 要行山

翠林小路上馬油塘個位，平時將軍澳一有事就會有大量狗車stay by.
不過，塞翠林同將軍澳隧道就會交通癱瘓。
所以,千祈唔好搞埋翠林！我要返工！

唔好呀 我聽日要翻工呀

推 tko手足!

係體育館對出吖嘛 好正

聽日仲要返工，唔撚好推呀

好想翻工

加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好聽啊叔講啊，跟住佢咁做一陣真係塞爆就大獲

屌真係離物普！ 曱甴平！

大量交通事故可以參考

唔好搞啊 千祈唔好搞啊

求下大家一齊再早d得唔得
有黨鐵將軍澳死唔哂

可唔可以聽日室完tko試下搵hkex ser
利申唔係九龍人

要返工 不了

只要係科大對出個度塞死迴旋處個頭 同埋西貢出返彩虹條路嘅話 基本上西貢嘅人同將軍澳人都唔使返工

啲人會行去TKL搭黨鐵, 所以黨鐵千祈唔好有事

上次四線死將軍澳真係唔使出城
區內小路都塞死咗

唔係個條 係隧道橋口個條小路

要搭黨鐵, 又好想被罷工既打工仔, 千祈唔好做以下既事

幫推

元朗有黑社會斬人
快傳

咁搞法我點去tko同人補習呀

好提議

但要唸嘅係，set緊rb嘅時候，如果有狗，要點走好

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

sad but true

唔好張揚其實可能阿叔係手足黎

係

有坐過所以大概知路線

Pushhh

塞到山路寶達秀茂坪一齊攬炒

搞完仲點返工

搞埋調景嶺地鐵站

點返工啊

今晚訓唔著...我都驚聽日揸車會喺隧道口撞車

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

將軍撚聽日assemble!

記住唔好塞埋觀塘入將軍澳個出口，等觀塘d popo 可以幫手清

推！

講緊呢度

以前搭93K成日咁樣死

係將藍隧道未起好之前
將軍澳根本就係不赦島

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

PUSH

推多d人見到

千其唔好啊

變孤島

姜果然係愈老愈辣

P牌推唔到 我就係個度 思路好正確

唉啊 真係唔好咁做啊好想番工啊

阿叔好暴力

仲有新清水灣

Pick

Btw 康盛有條山路可以5分鐘落將軍澳圖書館 去茅湖仔既話可以經靈實落圖書館 仲有係落翠林條路中間有路可以去慧安園個邊

一定要封死，等啲死黑行上去。唔好禁易比車到到

曱甴近平推

交通燈其實應該幾重要 千祈唔好爆呀

成個西貢罷工 入面仲有好多腦細住 啲員工無工開點算

無一條線都塞到仆街，塞返去觀塘堯道

唔好呀,我而家出發行出去番工希望準時啦

搞寶達三叉燈位塞到上翠林就大獲啦

唔好迫藍絲行路返工啊！

今日tko咩環境？

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

千祈唔好

唉屌用錯icon....是但啦

唔好推啊 搞到人翻工就唔好啦

隧道觀塘出口下面就係觀塘警署
要小心

唔好啊

細個住翠琳 可以分享道路經驗
將軍澳人大致三條陸路出將軍澳
將軍澳隧道 / 寶琳路(山路) / 入西貢

地圖位置為將軍澳翠琳外馬路(將軍澳半山位置)

地圖一號位為將軍澳隧道緊急通道

可由寶琳路步行至將軍澳隧道入口
近排每朝有一狗車長守 可見其重要性

地圖二號位為翠琳體育館外路口

車輛可選擇右轉經翠琳上山 或 直去寶琳路
兩條路會係馬游塘村外匯合 再落寶達村出九龍市區

翠琳本身已有約18000人口 每日返工已經塞到仆街
如果發生交通意外後果不堪設想

附上翠琳巴士站參考圖

推！！

琴日係個隧道路口位有1架四驅車4隻狗守 但今日冇狗睇

唔好唔學

維景一早封左

唔好咁啦，聽日要準時返工架嘛

係喎

聽日一早去！

唔洗真炒 懷疑隔離車hi到自己就好停車 睇清楚

將隧搞埋另一邊線

綠藍紅線！三隧道！塞鳩佢老味臭閪！唔好撚再畀港豬有藉口話返撚到工！唔好撚再猶豫呀！要對得住英靈殿嘅手足！Be the change you want to see in the world!!!!!

呢2日都有架狗車係度守住

其實翠林先係tko兵家必爭之地。
隧道同山路都拎哂。

千其唔好

黨鐵呢
我聽朝返8點啊
求下手足早d起身

唔好推

快啲幫我塞 請爆曬假
係中大走唔到

無鐵死一半 無埋隧道
將軍澳人可以食草食一日

冇車 但有人肯做唔介意比錢貼返比車主

事實

手足聽朝識做

基本上個十字路口bk左就死
上馬油塘果條路唔洗block都死
所有車改康盛做總站
不過康盛頂盡12架巴士架咋

住TKO冇可能唔知，其實只要將隧一死加埋龍翔就收皮

推 一車搞掂

10個人都唔使, 成個將軍澳都出唔到

翠林撚表示強烈歡迎
翠林其實好容易塞，呢排個交通燈唔知咩事怪怪地，千其唔好搞啊
1111放工時間嗰陣塞係山下面條車龍

咪講咗綠藍紅線囉！！！！

星期一已經有

人哋元朗起撚咗條鐵路出嚟呀！九龍人唔好話畀我聽聽日塞唔撚到條綠線！！！！英靈殿嘅手足睇撚住㗎！！！！！！！你老味！

成區交通燈都好短時間就轉返紅燈

推，聽朝去檢查下

甴近平，支持你

一向都係孤島

雖然翠琳可以係將軍澳春袋
但係逃生路線好小

1)落山經寶琳北路散
狗車守十字路口 封死山上

2)上山行出九龍
狗車守係馬游塘 一樣封死

3)經寶琳路上茅湖仔落靈實醫院
出口可以落返寶琳/坑口/將軍澳
有能力者可爬茅湖山出藍田

4)留係翠琳
小社區無得走

平時TKO隊道一直有和理塞

唔好呀 封左真係冇工返

好多mon post

維景私家路 無住户證都唔使諗

大西北人表示支持

我記得打風返工個日
將軍澳返工得四個出口位
隊道，寶琳北路（山路），清水灣道（去西貢）
同埋維景灣畔去油塘條路先出到去
加上記得唔好同時間破壞MTR
唔好比班九龍東暴徒入黎支援搞事
變相將軍澳暴徒嘅屋企就。。。

翠林真係難走而且多藍絲

仲要封埋坑口上西貢條路

求車主唔好出動..少少hi 花就唔好啦

唔好咁做啊
會番唔到工嫁
條小路平時已經好車泊哂係度 又係單程路

聽朝幫手塞！

塞到寶達安達 真係幾條村廢老都冇得番工

咁實在太過份啦
香港人咁熱愛返工點可以咁做呀

搞錯啊，真係咪搞好喎

唔好阿 仲要番工嫁

千奇唔好咁做

推 薑是老的辣

yeahyeahyeah

佢連續幾晚強攻中大，我地唔幫中大手足報仇既話仲有乜資格話自己係香港人

隧道緊急出口對出有條山喎落寶琳
係邱子文嗰個位
但依幾日怡心園後面好似有狗車stand by

推推推

將軍澳地理位置真係好特別

唔好咁做

千祈唔好咁做呀 我要返工呀

有料

希望全將軍澳朝早冇人返到工！

千奇千奇唔好咁做

仲有清水灣道喎

但係如果將軍澳手足想出去其他區幫手……？

唔好啊 我要返工啊

將軍澳獨立一個區打仗都好有作用，啲狗無增授唔係好多人

WOW推！
死黨鐵死埋公路
將軍澳獨立得

真係好撚離譜，點可以咁

其實隧道玩完
山路都自動玩完
唔洗搞咁多

推一推

睇住尚德被包 咩都做唔到好撚灰
咁多人要封將隧完全冇難度
尚十已經變左夏慤咁有情意結

唔好呀我仲要返工架

e個位我覺得最好翠林邨人自己搞番
落一落樓就可以塞死成個tko
就算唔塞將隧淨塞山路已經好夠
其他手足上山真係搵命搏
但係條邨真係好多藍絲廢老
講到最尾都係想講翠林邨好唔爭氣

琴晚個單助攻好撚成功
一入夜車龍疏哂就俾人清

在將藍隧道建成之前，將軍澳真係一個on9地方

條小路單向唔係雙向，只可以單向上山
同埋小心好多廢老同藍絲

你地唔可以咁架

但反而形成咗一個好獨特嘅地理位置

終於有人提過下西貢

今朝一早講左塞tko隧道 但完全無人理，條路仲順過平時

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

成世人都未入過TKO, 完全睇唔明，不過又好似真係好危險，唔好咁做

塞佢老母臭

今晚有冇人係外面

aggggggger

封撚左成個將軍澳 我都想睇你一間狗屋啲死狗可以點撐

咁黨鐵呢

都係啲地膽有用

和你塞

好似好有趣

點算我真係好中意返工架

作為一個tko人
翠林的確係唔塞得

唔係住翠林無必要唔好入邨同行上小路, 翠林藍屍係極多, 呢度一向係賤制派票倉之一, 自己諗下

唔只睇清楚
仲要慢慢講清楚邊個責任
保險點賠啦
錢銀野，冇得唔認真

Bump

清水灣道就得一條路姐 平時星期六日都塞都仆街

有無揸開翠琳山路既車手

推

終於有人上嚟翠林康盛！

成日搭巴士都諗
打橫cut hi到隔離就全將軍澳898

聽日見
仲要塞埋鐵

千祈唔好 港豬番唔到工好慘

眾籌比家長車整車
唔小心揸啦

唔係咁易架，
同埋將軍澳既有生力量封左係將軍澳，
冇得支援出面

果個系位一車多就炒鳩硬

然後党鉄再唔小心跪低埋

我唔明 不過tko人明

唔好阻人番工啊

今日TKL重狗, 所以好撚順, 預計聽日都會重狗
如地面交通冇哂, 所有人就會去TKL搭
人多好辦事

哇。。。d啊叔咁離譜都諗到既！

咁就好似平時d汪汪咁係局入面等增援先夠膽出黎喇

X

我要返工呀

唔好搞呀 個位塞住咗好大劑

清水灣道
寶林北路
將軍澳隧道

西貢仲有西沙可以行啊

唔好塞
好想返工

呢個真 一撞就變孤島

嗰邊乜都冇
最多d居民返唔到工
黑驚識諗已經埋伏左啦
唔好送頭
本大利小

推 有用

你叫我點返工
千其唔好

希望聽朝冇事啦 千祈唔好咁做啊

唔好呀啲人返唔到工好慘架

痴撚線㗎你地 千祈唔好搞隧道呀!!!!

住tko就知 你就算唔塞成條 塞一條隧道行車線就已經癱瘓

聽完個心都離一離

老人村 真係冇計

聽朝秀茂坪

發現新大陸

pu

勁

推
幫你罷

為咗返工，港豬提早兩三個鐘經清水灣道出市區

將軍澳孤島呢個名唔係浪得虛名
要癱瘓話咁易

塞唔到黨鐵 一樣返到工

兵書
調景嶺 油塘 黨鐵站呢

很危險 唔好做
要返工架

唔好睇少啊叔

塞咗山路呢條路好快倒灌

千祈唔好啊
我仲要番工架

塞鳩埋佢
仲有 嗰條山路好撚難行

無錯 最好被班藍屍聞下tg!!!! 好撚多人聞都未聞過!!

係千祺唔好

其實將軍澳仲可以入西貢 西沙公路出馬鞍山

咪撚搞呀 果日淨係炒呢條路已經塞死 九成巴士線都經呢度

精闢獨到

個呀叔咁熟路

有冇科大人，出面個迴旋處都唔錯

唔好啊
會塞死冇得返工架

將軍澳最撚易塞

公海講戰術

死mon post黑警聽朝自動曬馬塞翠林

真係唔好搞翠林寶達果條路呀！
因為係tko春袋，太多太多車會行出九龍荃灣！
而山上嘅人得呢個方法出
否則就要行半個鐘落返寶琳先再搵方法出，而多數係搭鐵。
而返入去嘅話，更加有排塞，因為真係得一條線
試過寶達有死車塞到返觀塘，可況係翠林！

好撚想返工，真係唔好搞到咁呀

利申: 公司係翠林嘅港奴

扮撞車有冇犯法？

唔好塞呀

唔好阻住人地番工啦

阻人返工燒春袋

扮市民啲fd

唔好阿 無將隧我點返工阿
唔係喎 我仲有黨鐵阿叔有無講黨鐵

阿叔識玩！推！

其實翠林果邊只要封秀茂坪同順利兩邊已經可以塞埋安達，秀茂坪
成效高好多

唔好推

大家唔好做犯法野

警告你地唔好咁做啊

[代post] 保衛中文大學志向書

起身喇！

唔好！

有人屯門公路慢駛俾曱甴告危險駕駛
然後拖去驗車，捉到咩就告咩，冇就老屈你

好殘忍 好想返工嘅人真係會喊出嚟

仆你個臭街老尾含家產！做得好！我就係要呢啲！唔好撚畀佢停！要對得住英靈殿嗰班兄弟！！

起身la

無用
寶琳順利開出
一車車勞動力成功返工
發夢個人力量係無用的

唔好咁灰!今日我老細都叫我唔好返工！加入戰線中！嗰一車人唔係淨係得港豬！手足都有㗎！！！！

呢個大叔A好危險阿下

高汁

但今日冇左巴士

呢條路真係將軍澳命脈黎，一塞左應該8成巴士小巴收皮冇得離開孤島

你班pk仔有冇諗過人要返工架 離晒譜

俾d暴徒知道 咪好危險

有乜野咪照直講
係要大叔乜大叔物

山路塞緊
dc9 要加$20先出九龍

笑左

寶琳站要人

啲阿叔有冇搞錯啊 咁樣搞到啲人點返工啊

唔好再打飛機
個個位宜家已經有一架狗車+幾隻狗係到守住

Confirm 我頭先都見到

調景嶺去官塘停左

好想番工呀

唔好搞啊！

推

一直好奇怪點解冇人塞山路 支持！

拉 唔好阻人番

P

呢幾日有架狗車停左係條通道 不過得一架

岩岩揸車將隧暢通過平時

唔好丟垃圾出果啲位呀

好暴力 唔好推

痴線 咁係唔啱架 千祈唔好學

tui

千其唔好呀 好多人翻唔到工

今朝先幫手塞完鐵 扮工look
要搞嘅話其實得兩個地方
一 將軍澳隧道
二 上寶達個條路

唔見左車匙又趕住返工點算 ？

坑口幾撚多
依家TKL點樣樣

寶林北路塞 + 將隧塞都唔知點算

調景嶺站好難